{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007879",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 보르도펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 これを遵守してください。 予約人数から追加人数がいる場合は、ペンションまでご連絡ください。 基準人数を超えると、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しもできません。 ペット同伴の宿泊にはペット同伴可能なペンションを選択する必要があります。拒否された場合も払い戻しはできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間を厳守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物に破損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負って損害補償をしなければなりません。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンション別の期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典の中で、個別バーベキューの利用案内もあります。 バーベキューを利用する場合は料金がかかりますし、雨天時もご利用いただけます。 冬には防風設備とストーブが用意されていて、暖かくバーベキューを楽しめます。 児童と乳児を同伴した場合は、安全に留意する必要があります。 一軒家の客室を利用すると、愛する家族や友人と一緒に幸せを見つけることができます。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、データの心配なく素早く便利にインターネットを楽しむことができます。 駐車可能なスペースもあり、ザリガニの住む一級水渓谷も隣接しています。 子供たちは安全に水遊びやカワニナ釣り、氷そり遊びなどができます。 ペンションでは様々な活動を楽しむことができます。 大山渓谷、風水院聖堂、ペン·ジョン、御踏山(丙地方渓谷)、横城ダム、水博物館、青台山休養林、横城韓牛、原州ガンホン·オークバレースキー場内外のプールなどが周辺観光地として知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は何か追加費用がかかりますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加人数に対して費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴の宿泊にはペット同伴可能なペンションを選択する必要があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は認められていますか？",
            "answer": "いいえ、青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために入室と退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の破損や紛失が発生した場合、宿泊客が損害補償を負担する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室で食事をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合はどうなりますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合は料金がかかります。雨天時も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "冬にバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "冬には防風設備とストーブが用意されており、暖かくバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "子供や乳児を連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "はい、子供や乳児を連れて行っても安全に留意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内でのインターネット利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、客室ではIPTVとWiFiが利用できます。データの心配なくインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には大山渓谷、風水院聖堂、ペン·ジョン、御踏山(丙地方渓谷)、横城ダム、水博物館、青台山休養林、横城韓牛、原州ガンホン·オークバレースキー場内外のプールなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 746,
        "QA": 620
    }
}